沙蛇：哪裡只得我共你

就用我的雙手
抱住你屌
不掙扎 玩手扣

警署只得我共你

除褲低頭，由心口奶落籮友

作埋落去

澧林今天要玩三穴

作緊
希望有3部曲

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
不想太清醒

只想妳吞精

我要將你屌夠

咩歌??

定係屌臭會唔會好d

咪標題個名囉

push

sor囉。少聽歌呀嘛都唔知有個咁嘅歌名

歌名本身已經好貼題所以無改

含住龜頭

含著我的龜頭 屌閪確係全年無休

不聽閒言 有得屌就已經很足夠

個mv嘅女主角仲要係袁澧林

這裡無人極神秘
臭格裏來玩遊戲
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

臭格累來幻遊hey?

約去狗竇交友
淫蟲門內守候
練大隻的雙手
笑大個口
不工作 只交友

慢慢被你攻陷 約炮扑野全年沒休

我要屌臭女神

ending：我係沙蛇呀

我改錯左
臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快𡃤我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我就直接啲 改呢首一定啱音
經過一些沙勇新

林林

推到有MV

好撚慘 由文青女神到俾狗屌
所以話點解啲女明明拍過10幾20次拖
都只係話自己拍過3 4次
因為得3 4個高質
其他真係講岀黎都影響cv

推

會

強帖留名!!!

唔明袁 點解紅到咁撚樣衰

屌錯手負皮
Ching

插實你的蘿友 我確保你潮來無休

只知道感覺沙勇新

lm

期望深喉 房間中解你衫鈕

只知道警棍塞了窿

Push

留名等成首俾沙sir真情演繹

你依首係2部曲黎
第1章 / 拯救 過後 故事發展到 第37章 // 失蹤 （沙蛇）

不撩濕你 就已經爽死你～～

有成首嘅話我就獻醜唱下

盲撚

有無人整合下

阿sir 點解咁好體能 玩app已經鳩痕 想屌到抽筋

我都好想問因為啲次序好似有啲難搞哈哈

坐落我的鳩頭 要確保你成av女優

作完第一首之後可以繼續

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
不想太清醒
(只想妳吞精)

約去狗竇交友
淫蟲門內守候
練大隻的雙手
笑大個口
不工作 只交友

抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
就用我的雙手

‘換’遊戲

扑過一些沙勇新

留名

奶到好似啱音啲

不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮

喂, 沙勇新

精彩

you sing hallelujah to the lord?

屌 點解呢首歌好似改極歌詞都啱音

屌你牙

差館中解你衫鈕

Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

屌
Dear Jane 好慘

屌

痴撚線

有冇人知出事後
同事/.上司點同佢講?

成個6月最開心係睇呢個post
Mv仲要袁澧林做翻

不聽咸言，若你爽就已經嘜都夠！

大力捅你身後 要注滿你才能罷休

有細心揀歌架

臭格奇幻遊戲

會唔會好d

最後2句

留名跟進

留名等有人唱

只想約你去上房 細細聲 屌撚夠

有冇巴打整合成首？

仲有兩部曲

不覆留言 怕到死 要降職 守狗竇
咁好似好d

原來本身就係咸歌

同沙蛇共同挑戰不同難度花式
林林

好一對亂世佳人

笑撚死

我要玩下深喉

每晚吞精奶臭閪 無套中出插柒你
勝過去澳門叫雞

站著我的身後，我要確保你對準個閪

好撚正啊屌你

咁呢？

黑警無能 有朵花 在我肩 口中棍
Tinder 在這刻 約炮死 想狗吠

亂砌皆淫

別弄我的身後 要確保你埋頭捋鳩

本身係陳詠謙填

好撚正

會否知 事後的 怎麼說

經過一些沙勇新

只知感覺沙勇新

有人砌好未

經過一些
改做
交友app的

沙蛇性情三部曲
臭格只得我共你
只知道感覺沙勇新
經過一些緊與鬆

推到女主角返拍MV

有無整合

~Wooo ohhhhh woooooo

郭富城既弱

沙SIR 在這刻 攰到死 碌鳩臭

接埋下句先
我要將你屌臭 含完顏射龜頭

哩段擺邊咖

別弄我的身後 要確保你埋頭捋鳩
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

有冇整合版

笑到停唔到

經過一些緊與鬆笑到噴水

耦落去 便決定你地再
唔係龜 就係狗
趁亂世 覓性地去做愛
唔再返 屋企

應該改：警署只得我共你

沙sir扑野唔洗你教

扑過一Q沙勇新

於警署玩晒三個窿
不知那雙乳比槍重

最後

共你屌很足夠

推到有齊三部曲

然後就到澧林自白
寧願當初不相見

推到有mv

只知道沙蛇失了蹤

Dear Mandy

網路裏 愉快覓性伴侶

那裏只得我共你 最後一句

經過一些秋與冬 最後一句

擺明特撚登啦

我獻出我龜頭
埋黎埋黎請含

驗孕的下晝

我諗果句同你差唔多

說話說 在發掘性伴侶

同埋 我們身邊太多消防

吻下去便確定我共你
能同生能同死
趁渡假覓勝地我共你
能從此一起

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

愛下去便慶幸我共你
能同歌能同泣
與外界未隔絕我共你
能停止呼吸
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋
我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

紅字未改，繼續努力呀

驗孕的下晝

世界要你努力去考取功名
但是真誠才是最大本領

警署1Q沙勇新

警署仆嘢都唔關袁澧林事
分清楚好啲喎
人地喺hall咋

巴打
成首post 1次!

按下去便確定我共你
能聊天聊淫偈
趁夜晚覓性地我共你
能無恥一起

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

愛下去便慶幸我共你
能同歌能同泣
與外界未隔絕我共你
能停止呼吸
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋
我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮
Tinder

趁做愛覓勝地我共你
能從此一起

推到Dear Jane唱

第一段
“膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精”
同第二段
“阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋”
上下掉一掉會好d

LM

能潮吹。能_____

趁夜晚 覓性地我共你

按下去便確定我共你
能聊天聊鹹濕

點解咁多負評，好撚啱音喎

不如改做
女神今天要玩三穴

逃離人類荒謬

報答我的星球

按下去便確定我共你
能聊天聊淫偈
趁夜晚覓性地我共你
能無恥一起

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
大力後入蘿柚
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

愛下去便慶幸我共你
能同歌能同泣
與外界未隔絕我共你
能停止呼吸
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋
我要將你屌臭
大力後入蘿柚
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

紅色改左 綠色未改

幫我加返去尾2嗰到
其他位我refine緊

推到有gif

大力後入囉柚
改
報答我的香港

再整合

網路裏 愉快覓性伴侶
能潮吹能含撚
趁夜晚覓性地我共你
能從此一起
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

愛下去便慶幸我共你
能同歌能同泣
與外界未隔絕我共你
能停止呼吸
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
逃離人類荒謬
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

逃離類荒謬-大力後入蘿柚

大力「候」入籮柚？

會唔會好啲？

慢慢被你攻陷-齊來互換攻守

大力插你蘿柚？

呢句OK喎

我要將你屌臭
全情投入 享受～

逃離人類荒謬

然後同你深喉？

好重要 香港人好低估呢條戰線
幫share!!!

其實連儂牆嘅真正意義係..?

大力抽插羅柚？

個"抽"字唔啱音

愛下去便慶幸我共你
能同歌能同泣
與外界未隔絕我共你
能停止呼吸

改做

浸大裡便慶幸我共你
能同hall 能常扑
戴住套未隔絕我共你
能停止呼襟

期望深喉 房間中解你衫鈕＞含住龜頭 無警察制度操守

能從此不舉~

警隊

能從此一起*
嚟鋤dee 龜俾

歌詞一路都係講緊沙蛇約mandy 去差館........

能從此一起> 能XX爽死/屌死/屌起

笑死

仆街有聲

沙蛇識玩
D下屬o係出面企到閪咁
佢o係房推車

sor 見到陳浩然張老襟

[/quote]

大力後入蘿柚>>> 插到精液都漏?

cls

有冇巴打唱？

大力抽爆蘿柚

網路裏 愉快覓性伴侶
能潮吹能含撚
趁夜晚覓性地我共你
從無此驚喜
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
報答我的香港
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

暗地裏便發現沙勇新
閑聊中暴露中
暗夜裏未放棄狗總的
盧偉聰 呼喚
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
報答我的香港
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
報答我的香港
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

報答我的香港 嗰句好似怪怪哋

我再整合一下

按下去便確定我共你
能聊天聊淫偈
趁夜晚覓性地我共你
能無恥一起

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
不想太清醒
我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

按下去便確定我共你
能聊天聊淫偈
趁夜晚覓性地我共你
能無恥一起
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋
我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年無休
不覆留言 怕到死 要降職 守狗竇
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

全情投入享受好似啱音過報答我的香港

不如改做報答我的支港

屌你笑死

Lm

想唱

老實講
無爆今次沙狗喺港豬心目中真係荀盤
奈何警民關係啲狗自己玩殘

利申:好撚憎啲狗+以事論事+唔係幫狗洗白

差左最尾果句

Ending: 我叫沙蛇呀～

炸炸臨食龜頭

點解條柒頭20幾歲就督察？係咪紅資？係咪有背景 ？

尋晚live聽到
沙蛇 沙蛇你係邊呀! 我想比你抱起黎屌呀
笑死

上面有巴打改咗 全情投入享受

唔錯

推到沙蛇自己唱返

Pish

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

紅色嗰度唔可以重複 呢兩段嘢唔一樣

痴線好正

按下去便確定我共你
能聊天聊淫偈
趁夜晚覓性地我共你
能無恥一起

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
不想太清醒
我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

暗地裏便發現沙勇新
閑聊中暴露中
暗夜裏未放棄狗總的
盧偉聰 呼喚

阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋
我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年無休
不覆留言 怕到死 要降職 守狗竇
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

所以總結最後應該係咁

人獸交有冇加入去

臭格裏唔做前戲

含完嘴～～～

只知道警察失了蹤

或者

流淫水

按下去便確定我共你
能聊天聊淫偈
趁夜晚覓性地我共你
能無恥一起

膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
不想太清醒
我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

暗地裏便發現沙勇新
閑聊中暴露中
暗夜裏未放棄狗總的
盧偉聰 呼喚

阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕 想屌到抽筋
我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全情投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 房間中解你衫鈕
射落你的身後
約炮扑野全年無休
不覆留言 怕到死 要降職 守狗竇
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

Ending: 我叫沙蛇呀～

網絡裏 愉快覓性伴侶
能潮吹求含撚
趁夜晚覓性地我共你
能無恥 升機
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
射滿你既心口
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 林丁可繼續奔走
蹂躪你的身後
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

摷落去便慶幸我共你
能同乾能同濕
套未戴無隔絕我共你
痕停止，fuck得
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
射滿你既心口
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 嫌腥可放慢轆9
蹂躪你的身後
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚都 很足夠

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
射在你的身後
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 如歡喜切莫鬆口
慢慢被你攻陷
約炮扑野全年無休
不傷喉嚨 我有花 在我肩 很把炮
Tinder 在這刻 約炮死 很足夠

點解呢啲post都上到熱門

MV女主內都唔使換
男主角key返沙蛇

紅色完全唔岩音點唱呀

可以第二段轉
網路裏 愉快覓性伴侶

你改個4句都唔岩音喎....

紅字轉轉位置

對唔住大佬

點睇

含完顏射之後

停啦好嘛 唔好搞到嘉年華咁啦
搞改歌對運動有乜幫助

成班小學雞

人人都有ex嫁啦

唔好再推喇

okay
開心完喇
我地將焦點去返五大訴求

希望沙新勇唱晒成首

試唱左次 好多歪音好多唔押韻咁

有得直接考督察

屌 大學畢業就得啦

你真係配唔起你個名
走啦

年中好似沙新勇咁約女返警署屌閪嘅唔知有幾多呢

好撚正 想聽

怎麼於差館叫人來 玩app屎call女發呆

唔好推啦

咪撚玩啦
呢 d on9 post 都上到熱門
又變番兒登仔

唔係

相由心生

係換個音

我係沙蛇呀

有聲

仆街笑死我

幾時有人唱出嚟

不知道警棍這麼痛

你個回覆更加冇幫忙

屌，條link閪左

屌 我聽緊就睇到呢個post

試多次

笑撚死

不如沙蛇自己嚟？

好正

大大力笑出聲

Darude Sandstorm

油糖要人！

瞄你個窿 收緊了屎眼可會鬆

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

有人唱未？

談天好似好過聊天
廢時重覆

個mv仲要係angela做主角

沙勇新
沙勇新
沙勇新

趁放假覓性地我共你

"房間中解你衫鈕"有啲教會

房間中脫掉衫鈕

沙蛇

趁放大假覓性地我共你

沙勇新

趁大假覓性地我入你

慢慢被你攻陷 >慢慢被你吹奏

成臭歌冇狗屌angela yuen
On9

梁劍凱
梁劍凱
梁劍凱

沙勇新
沙勇新
沙勇新

趁旺角亂細路已落去
捱騾仔無人幫
我就有逸致召性伴侶
還無需book房

沙

頭四句

插下去用臂力托住你
猶如飛猶如機
碰撞你用棒力震盪你
誰人都～屌得死

以前 身份慣講消防
終於變返差人
返警署開房

我要將你屌臭 騎乘凌辱深喉

又邊間教會

Twins嘅哪裡只得我共你

屌你老母，推到a yuen出黎拍哂新三步曲MV

臭格裏來玩遊戲
困獸鬥快瀨我J
浪漫溫馨爽到死
振奮警隊嘅士氣
冷氣費政府來俾

大家唔好改得咁低俗，唱出嚟先有人想聽

傻西...

我要將你屌臭
號召肉棒之後

有成首可摸耳幫你錄埋

但垃圾謙都係填得咁柒

整合

網絡裏 愉快覓性伴侶
能潮吹含完嘴
趁夜晚覓性地我共你
來無恥 升機
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 房間中脫掉衫鈕
射在你的身後
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚等 很足夠

摷落去便慶幸我共你
能同乾能同濕
套未戴未隔絕我共你
痕停止，fuck得
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 嫌腥可放慢碌鳩
射在你的身後
約炮扑野全年無休
差館無人 若你肯 夜晚等 很足夠

這裏無人極神秘
臭格裏來玩遊戲
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 如歡喜砌莫鬆口
洩了幾發之後
你我需要扶牆落樓
差館行房 我有房 你咪講 不適當
猖狂 就這麼 我有房 屌得過

:我叫沙蛇啊

改到有d似twblow既風格

經過警署西變鬆
回憶中 排隊插我成鳳

認真 a yuen 要洗底真係接拍呢首改歌mv

我好肯定香港人即刻撐返佢

已經有

我都覺得係，推到佢睇到為止

頭兩句已經笑到肚痛

佢地本人都應該有聲

扑野就扑野 仆乜?

推到有av

推爆

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

7月啦ching

阻阻各位，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段錄音

留名睇mv

大力插你身後 要餵飽你才能罷休

個歌名同mv女主角好貼題
咁都俾連登仔搵到，仲有咩做唔到

五大訴求，不撤不散啊

嚟緊任務欄發佈左好多任務，一齊連機打大佬啦

From 其他巴打

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

留名！等mv

推到有人唱

大把
無人唱我唱

成千正評都唔擺落首歌

好祈侍出黎既作品

G持

好劣 但我笑左

猖狂 就這麼 我勇新 屌得過

猖狂 就這麼 我勇新 等你磨

個㝫只得我插你

坐左幾耐

等睇MV

我屌你老尾 笑到仆街

再整合

網絡裏 愉快覓性伴侶
能潮吹含完嘴
趁夜晚覓性地我共你
來無恥 翻滾
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 由心口錫落蘿友
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 很足夠

摷落去便慶幸我共你
能同乾能同濕
套未戴未隔絕我共你
痕停止，fuck得
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 房間中脫掉衫鈕
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 很足夠

這裏無人極神秘
臭格裏來玩遊戲
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 如歡喜砌莫鬆口
洩了幾發之後
你我需要扶牆落樓
差館行房 我有房 你咪講 不適當
猖狂 就這麼 我勇新 屌得過

:我叫沙蛇啊

強帖強推!!!

幾時作哂三部曲
〈只知道警棍想插窿〉
〈經過一些沙勇新〉

小妹覺得沙SIR好正
好想約佢扑嘢
沙 Sir 唔該你PM me

點解會調返轉黎諗

我要將你屌臭我要逼你深喉得唔得
全程投入享受

有無人唱

本身已經唔鍾意佢 文咩青女神
一睇佢就知扮哂嘢 係咁多人吹奏佢

改左錫落

正臭雞

好歌

。

澧林塊田好好砌
抱著抱著插後庭

好妒忌沙蛇可以同澧林玩唔同招式

最後句「我叫沙蛇啊」，真係畫龍點睛

想聽

有人唱未

同問

求mv

強帖留名

夜媽媽想唱
聽朝唱完出上水

等聽
（歌詞）
網絡裏 愉快覓性伴侶
能潮吹撩撩女
趁夜晚覓性地我共你
來無恥 翻滾
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 由心口錫落蘿友
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 一起訓

摷落去便慶幸我共你
能同乾能同濕
套未戴未隔絕我共你
痕停止，fuck得
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 房間中脫掉衫鈕
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 一起訓

這裏無人極神秘
臭格裏來玩遊戲
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 如喜歡砌莫鬆口
洩了幾發之後
你我需要扶牆落樓
差館行房 我有房 你咪講 不適當
jer痕 我有房 咪約囉 屌得過

:我叫沙蛇啊

（歌詞）
網絡裏 愉快覓性伴侶
能潮吹撩撩女
趁夜晚覓性地我共你
來無恥 翻滾
阿sir 點解咁好體能
玩app已經鳩痕
想屌到抽筋
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 由心口錫落蘿友
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 一起訓

摷落去便慶幸我共你
能同乾能同濕
套未戴未隔絕我共你
痕停止，fuck得
膊頭 粒花已經隱形
賓周已經扯定
只想妳吞精
我要將你屌臭
全程投入享受
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
含住龜頭 房間中脫掉衫鈕
射在你的身後
約炮扑野全年沒休
差館無人 若你肯 夜晚等 玩警棍

這裏無人極神秘
臭格裏來玩遊戲
浪漫溫馨爽到死
臭格只得我共你
勝過去爆房淫K

我要將你屌臭
含完顏射之後
就用我的雙手抱住你屌
不掙扎 玩手扣
期望深喉 成碌野插入蘿友
洩了幾發之後
你我需要扶牆落樓
西九環頭 我有房 你快講 即開檔
督察 要性交 我勇新 屌得過

:我叫沙蛇啊
-----
最尾o個句再諗諗 唔撚想叫佢督察但真係要focus係番狗到
同埋西九居然無人講

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！請廣傳提醒大家返回主線，感謝！祝武運昌隆！

我連原版都冇聽過
跟唔上時代

我都唔明佢點解紅
多得班網民

希望mv會見到沙蛇

督察都唔岩音啦
前面都改好左
又鳩改
同埋乜撚野我勇新

推呢個

推到出mv

能無恥 升機
=＞隨時火都緊

個韻啱啲

有 mv 喇